楊岳橋FB POST抽熱狗水, 黃洋達激動喝斥!

一句「沒有你們 我們什麼也不是」
好明顯抽緊熱狗句沒有黃毓民我們什麼也不是水
21:25開始, 黃洋達讀完句野即刻黎料 睇見佢咁激動咁嬲嬲豬就覺得好笑

BTW, 呢句沒有你們 我們什麼也不是 明顯係講緊出黎撐場既市場
黃洋達呢條垃圾就扭曲人地意思 話個你們係指建制派
收皮啦黃洋達 淨係識抹黑

你有冇睇過陳柏宇首歌，唔好咁上腦啦好嗎?

#黃洋達金句

雖然條撚屌係鳩
但佢應該冇咁得閒抽你熱狗水

崩口人

咁沒有建制派，我哋咩都唔係又係實情。

投泛民嘅選民都係含淚啫。